你地最痴線/最核突試過對住咩野來自瀆?

十二三歲啱啱學識個陣, 特別好奇
夜晚唔畀開電腦, 又冇手機冇盛, 摷哂成間屋摷到本八卦雜誌出來, 對住一張鄭裕玲低胸相出左
完事之後唔知點解覺得好恥辱, double版聖人mode, 個晚仲誓神劈願話自己呢一世唔會再打J

熱咖啡....

黑絲阿姐

真唔真呀

阿姐著左黑絲 睇黎隻腳都幾幼

不過不了

咩年代既did did 啊

ex

今年廿一, 8,9年前到

當年黎講 隨手電話睇丁圖咩
雜誌都要錢買 你估免費

成日睇返自己同條女D搞野片
射果刻唔小心望到自己

Btw當年黎講 算幾正

飲完檸檬茶 屌個錫紙窿

joey 多唔多

啤牌隻Q

曾蔭權

冇, 但我記得細蚊仔個陣印象中一直當佢係一個靚女
有冇人一樣

佢形象係賓妹黎嫁喎

鏡

開個word出黎打個「女」字

個陣唔識分, 覺得千fa Joey係靚女
關家姐係地球上最靚既女仔

樓主老母

欣

宜

大陸睇過過老乾媽

葉劉 冇人答？

這才叫90後
仲要唔止一次

嘩吊係咪fbi野來架

老老實實，我認我J過李偲嫣
係J過一次
個陣通頂，真係好攰好down，咁啱又睇緊新聞喎
嬲爆爆唔知點解好想J條死八婆，發洩下
又真係扯得起，J左......
好後悔

笑左出聲

holy shit

搵唔搵得返條link

把口咁撚臭既

一路睇達哥一路j
其實只係想玩j嘅時候 睇片輕鬆下
玩玩下出左

痴撚線

恕我不能接受

j過葉劉

水伊貝

有冇人癲過呢個？

今晚食平啲

神主牌

一蚊英女皇銀仔

月俄震英愛情故

練j好事嚟
可以減低敏感度

認真 古樂獸

入黎為咗睇呢個答案

Ok u win
此post已完

諗起大耳獸個post
應該好多人j過大耳獸
數碼暴龍係咪男仔嘅性愛啟蒙

如打飛機可以J自己

嘩我屌你老母咩

2蚊銀個女人

認真 yylam

攰你未瞓覺囉

當年睇完鬼父想J老豆點知一望到最後都係J唔落手

天女獸

是咁的

平時一大早起身見到新聞小珍報新聞

我已經"動L"左既小弟弟就想向佢發炮

但為求對小珍既尊重

於是我特登谷左五日唔打飛機

諗住一炮過射俾小珍，俾佢做facial

今日已經谷左五日如箭在弦既小弟弟再忍唔住啦

一開電視，小珍已經係到ready 緊我d面部護理"精"華"液"

我用手將小弟弟好似shotgun咁狂chok

就黎顏射佢既時候...你老母

電視突然轉左做當奴曾

我幾億精兵又忍唔住出左一半，收唔撚番

於是一路嗌：哎呀，仆街啦，你老母，呀...呀...呀...呀...呀...

就咁我幾億子彈射左落當奴塊面到

仆街，而家仲好撚興 ，早知下次定住個畫面先射

還番我谷左五日既精兵俾我呀

城星凜

屋企有幅舊到發黃既畫
上面畫左住清朝官服既人像

睇黎我對我碌jer都幾好

This

記得有巴打J過業劉

我入黎本來係睇欣宜
點知一黎就阿姐 之後仲要私煙
我終於明點解有個傻佬會俾私煙呃80萬

靜香

比丘獸

紅心queen
同埋純ff合埋眼打丁

女朋友既鼻鼾聲

FF先正 J自己女仔frd 又知佢講野把聲又知佢性格

梁震英

對住塊鏡

bio書d裸女圖
字典body果頁既裸女圖

仲有哈樂車個譚美

笑咗 double版聖人mode

認真答 田北俊
我成日覺得佢好型 尤其諗埋佢細佬就顯得佢更型

救命呢個post好撚好笑 笑到咳

睇睇吓爆丸睇到扯曬
之後就去左爆自己丸

早牌係電視唔知咩節目見到
佢好似整左容咁既樣

講還講...

屌你一嚟就打大佬

靚仔fd對襪，諗住會好臭，點知唔臭之餘
仲香香地有浸令人安心感覺
之後用對襪套弄自己陽具
想像佢用對腳幫我打
最後出左

事頭婆一蚊

大帽山

死基佬

變態post

人地老母條底褲

屌那星夜媽媽笑到我就黎嘈醒屋企人

認真 胡師傅
嗰陣無啦啦追左十幾條力威片
睇到我成身興哂
咪攞碌尻出黎chok下
點知見到胡師傅揸人胸肌嗰陣走火

痴撚線post

豬肉

女屍

胡師傅

琉乃

諗起都痴孖根

果心居士

🐢

舊文

online game 將自己個女角除晒衫

我以為樓主已經夠勁
人外有人

有冇人睇住貞子打J

AV 都出埋啦貞子

玩true or dare有frd自爆過
咁我地問佢你成世做過最核突嘅野係乜
佢就話佢屋企有養倉鼠
有次有隻公同乸扑緊野
佢就一路望住一路打
真係好撚核突

細個玩跑online
用kay跳舞（係咁扭腰又郁屎忽果個）
當熱舞咁睇 邊睇邊打

扮偷拍女仔屙屎果d片

ok 啦

臭襪

如真 如假

連登果然好撚多痴線佬

拎部計數機出黎禁（.）（.） 黎J

水地獄

對住個1蚊英女皇黎J

我信架

莉娜 明明

識揀一定係蒂蒂

對比起呢個post你好正常

最多用舊豬肉當飛機杯

多菌到

留名睇葉劉林鄭

紅心Q

呢個好正常姐

清一定好鐘意叫雞

啱啱J完樓主

點解要令我記起D畫面

記得有個巴打j 過消防車...

shemale 屌男人屎忽

屌西瓜

hello kitty

mf sona arhi

學生妹個張

美洲豹
係真嘅美洲約

佢都冇口

仲癲撚過樓豬

表哥 都成10年前

伊波拉病毒

jinx

有次睇住姊妹淘打…打打下唔記得電視較咗預約轉咗去新聞台，就唔小心望住貪曾射咗

J自己老母
利申：老母係謝安琪

已秒

Cat girl 24個鐘前

諗起朋友（男仔） 同自己個樣算唔算

有晚溫完書 好攰好辛苦，直頭想放棄
所以上下FACEBOOK休息下，點知都係好灰
點知見到范除麗太....我當時扯咗，我居然對佢有生理反應
於是我除咗條褲，係毒果到播佢受訪片段
我扯得越來越勁 我盲目咗

經常ff
一路沖涼一路黎
不過就係試過記唔到人樣 記左男仔fd同 自己個樣黎打
非基

然後我喺到劣，好快就射咗

仲有大波同事件制服外套 放工得自己一個
打完即刻濕紙巾清潔然後掉落洗衣箱

范太以前個樣
好撚有氣質

黑白相

死人

我試過j自己條j

讀書果陣有日執書包

發現夾住咗女同學份工作紙

果日星期六，成個星期冇打...屋企又冇人

老豆睇完既太陽報

上bestgore,goregrish,heavyr睇下啲女裸屍打丁
爛少少都冇問題 係我眼中其實只不過係冇著衫嘅女人訓係到，只不過女屍有陣形態美

真心睇到扯左

Ching你幾大
Diddid姐都J

好撚多癡線佬

我都試過
事後覺得好痴線（而且個shemale一d都唔靚），就冇再有第二次
頂多睇人妖屌女或者被屌

老母煮嘅青瓜炒牛肉 嗰日唔知點解一見到舊青瓜就起左性慾 所以即刻攞起夠青瓜入廁所劣鳩

睇動物片見到d野獸殺/攻擊獵物果陣
會覺得個獵物好慘
然後就會令我想J佢地，特別係佢地掙扎同被魚肉果陣
一般都係鹿/斑馬/羚羊，因為呢d冇豬牛咁肥/大隻，腿又幼d，感覺優雅d

不過係呢個post算正常

痴漢好多

ching識貨

係咪痴撚線

萬秀雷敦logo

社會主義者佛利民

如 打飛機可J 自己

Shemale ladyboy依種性別錯覺好過癮

子母奶logo

細個睇變變變生命力有2隻猩猩交配J左

趙雅芝😞

我記得小2小3 仲丁過。。。。
(上面條女)

女廁廁所隻公仔

老干媽上面個女人

事頭婆對腳

比你j多獲

試過 對住塊鏡j 你哋點睇

成個post都好痴線

如真
如假
如打飛機可J自己

將鳩中的精華獻岀己

我就鐘意女既
但唔知點解有一日見到啲仔好大舊胸肌好正 跟住就J左落去
又試過唔知點解幻想左某男仔fd同我互打 結果又打埋....
利申:非gay

呢句點唱

笑撚死人咩DLLMCH

欣宜

啲人話連登質數比起舊登倒退 睇黎變態呢方面冇

14歲J過聖母

利申：基督徒(新教個邊)